唔理解點解要拆廉政公署 佢哋唔係警察剋星咩？

佢哋唔係警察剋星咩？

臥底警察所為
警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

咩部門黎?

樓豬坐咗十碌啱啱放出嚟?

聽老一輩成日講
之前香港有個部門叫ICAC所以先做到世界最清廉既城市之一
我細路哥想知係堅野定都市傳說黎？

【O記風暴】C組前警司吳偉漢、前臥底12人被捕 涉受賄包庇夜總會

幾多年前

香港仲有ICAC咩

本身係嘅

但689 換走左廉政專員之後

你唔提我都醒唔起有呢樣野

721 查左去邊？

一早被黑警統治

上一手老頂湯顯明貪到乜咁
就知廉署收得皮啦

Search下湯顯明

咁你有你嘅道理 啱啱醒起廉政公署係直屬特首

你都識講老一輩
以前有皇家香港警察同皇家香港義勇軍添

條友都唔知死撚左去邊

晨早變左東廠好耐啦 樓主瞓左幾耐

係咪睇得太多風暴

今年有一單

lm

你訓左幾十年無醒過？

Ching 訓左幾多年呀